# Обработка событий и отладка программ
```
Задание:
Доработать веб-приложение из урока о продвинутом CSS.
1. вынести стили из index.html в файл index.css;
2. вынести JS код из index.html в файл index.js;
3. добавить полноэкранный просмотр изображений

https://codesandbox.io/p/...

продолжение:

1. Загрузить 4 изображения с ресурса для рандомной генерации картинок
2. По клику на превью должна выводиться выбранная картинка в большом формате с именем автора.
3. Выбранное превью должно подсвечиваться.
4. По клику на кнопке «NEW» должна происходить загрузка новых изображений.
5. Должен работать таймер смены картинок. 
6. С помощью кнопки можно остановить и запустить таймер.
7. При загрузке новых изображений первое из них автоматически выбирается для просмотра.